有冇人講下真係出解放軍之後下一步係點

成日話等佢哋入黎就贏，不如討論下之後大家諗住點

一齊愛國移民

係都商家佬驚先啦

都要睇下佢點出架
係出坦克定鬼鬼鼠鼠走去撕連儂牆

講武力
狗官 < 黑警 < 解放軍
唔明點解唔搞狗官

等美軍來了我帶路